\documentclass[a4paper,12pt]{article} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\usepackage[dvipsnames,usenames]{color}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%включаем свою кодировку: koi8-r или utf8 в UNIX, cp1251 в Windows
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float} %подключаем нужные пакеты расширений
\usepackage{upquote} 
\usepackage{listings}

\makeatletter
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
\makeatother

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}
\renewcommand{\labelitemiii}{$\diamond$}
\renewcommand{\labelitemiv}{$\cdot$}

\usepackage{url}
\usepackage{secdot}
\sectiondot{subsection}
\sectiondot{subsubsection}
\sectiondot{paragraph}

\pagestyle{plain}

\ifx\pdfoutput\undefined
\usepackage{graphicx}
\else
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\fi
\usepackage{sidecap}
\usepackage{wrapfig}

\usepackage{eso-pic,xcolor,lipsum,calc}
\usepackage{indentfirst}

\usepackage{textcomp}
\definecolor{listinggray}{gray}{0.9}
\definecolor{lbcolor}{rgb}{0.9,0.9,0.9}

\lstset{
    backgroundcolor=\color{lbcolor},
    tabsize=4,
    rulecolor=,
    language=matlab,
        basicstyle=\scriptsize,
        upquote=true,
        aboveskip={1.5\baselineskip},
        columns=fixed,
        showstringspaces=false,
        extendedchars=true,
        breaklines=true,
        prebreak = \raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
        frame=single,
        showtabs=false,
        showspaces=false,
        showstringspaces=false,
        identifierstyle=\ttfamily,
        keywordstyle=\color[rgb]{0,0,1},
        commentstyle=\color[rgb]{0.133,0.545,0.133},
        stringstyle=\color[rgb]{0.627,0.126,0.941},
        numbers=left,
}

\lstset{
    morecomment = [l][\color{green}]{\#include},
}

\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{5}

\usepackage[colorlinks,linkcolor=black,urlcolor=blue]{hyperref}

\begin{document}
\input{title}% это титульный лист
\setcounter{page}{2}
\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
\newpage

\input{intro}
\newpage
\input{implementation}
\newpage
\input{summary}
\newpage
\input{runs}
\newpage
\input{sources}
\input{src}
\newpage
\end{document}